（無圖）我就沽9你妖股Nio

等數錢

勇士

Lm

支持！垃圾股！1仙都唔值！

睹徒

支持

買邊區樓好？

和合石

想買獨立屋

樓主好波 請我食飯ok?

Tg: hugo1991

食乜都得